其實點定義性取向？

我對男人無衝動,無反應，但會望下男人
試過睇gay porn之後作嘔
但成日問自己係咪gay
我係痴左線定性向轉變？

你是gay

不如我插你

Gay test passed

有冇認真回覆

非假膠

性取向是指一個人對特定性別有持久的「性情感」與「性浪漫」的性吸引力(異性、同性、雙性)，不單是只有性行為，而在浪漫、依賴、親密與信任等都包含於其中。
你要經驗下先知.......

俾我中出就知

都聽得出Ching對於自己性取向好似好迷惘，
呢個世界唔一定只係單純分同性戀同異性戀既，都仲有好多個可能性。

我相信如果問得點定義性取向既話

果個人應該係gay

我都知性取向其實係一個spectrum
有冇辦法點樣清楚返自己性取向
我成日睇兩下男人就以為自己係
跟住去test自己係咪，又冇反應，仲作嘔

少少背景
今年廿五歲，同女仔拍過幾次拖
而家都有拍緊
以前好驚gay佬

可以雙性嘅⋯⋯

基本上人係唔會100%鍾意男或者女

一個男人，例如
正常：可能90%鍾意女，10%鍾意男
雙性：可能51%鍾意女，49%鍾意男
Gay：15%鍾意女，85%鍾意男

所以，就算你好肯定自己鍾意女，剩低嗰10%都會驅使自己望同性

利伸：Percentage舉例亂嚟

因為你係個櫃入面
唔敢面對自己

試下就知

師兄如果唔介意既留個tg再傾？